【山竹襲港】科大宣布明天學生及教職員均無須回校

香港科技大學宣佈，由於強颱風山竹襲港，於全港各區造成破壞，考慮到多個交通管道受到影響，大學方面亦有設施需要清理及維修，為確保學生及員工的安全，大學決定明日無論是否仍有熱帶氣旋警告或暴雨警告訊號發出，科大學生及教職員均無須回校。

【山竹襲港】科大宣布明天學生及教職員均無須回校

科大=一大

假新聞

亞洲no.1名不虛傳

hku呢

流料

正式宣佈科大香港no.1

ig黎既

BU呢

條 link 無料到

In UST, We trust

校長都出咗email喇 堅料嚟

原來係真，自膠

想trans u

非地鐵/火車沿線先要停
我寧願有地鐵但聽日要返

好想知究竟Atrium變成點